沙田大型新城市文宣出現

感覺兩位負責整既手足
我就係經過見到同你講加油果個人

你地既功勞冇白廢到
好多大陸人睇到！

好多人停底影相添！
文宣效果高

啲保安都唔敢郁

大陸人影左相返到去 輸出革命

大陸人會去沙田咩?

沙田手足無得頂

多謝手足!

正

成村支那自由行

嬲鳩

瞓咗幾耐

【新城市廣場】又再發生血拼

唔去沙田去你屋企咩

呢幾日一田大減價

CLS 住平衡時空？
勁多講蝗話

頭先見佢地放緊

今日一田特賣日 超多人

沙田友真香港人

我都係 好感動

同意呀 我原本以為星期日冇文宣 點知有 好開心

好！

咪就係 又翻返黎

唔該手足